逆線車起勢猛砵 女司機心怯 乖乖讓步激嬲網民？

逆線車起勢猛砵 女司機心怯 乖乖讓步激嬲網民？

行錯仲砵人？

事主在Facebook群組「小心駕駛（討論別人駕駛態度）」發貼指，她於周三（8日）上午6時許，在豐順街近沙田培英中學行駛時，忽然見到迎面有私家車駛至，更不停響號，頓時把她嚇一大跳。

她一度懷疑自己逆線行駛，連忙褪車：「我呢度入㗎嘛！我呢度出㗎咩？究竟邊個錯呀」。惟她事後醒覺，怒斥謂︰「你個X頭，入X錯線仲敢狂砵」。

正確黎講係咪應該自己入返後波走？

on9先讓
老HI都頂住佢 夠做埋黎等收錢

揸親呢d保姆車十個八個都痴痴地線

見過個P牌仔停車場讓逆線L炒落後車度
逆線L話之你直接走左去

比人砵兩砵就淆到連自己行啱行錯都唔記得
女人揸車

我曾經係依個位見過有車逆線入去

仲有stepwgn,estima 假日炸彈精選

落車食支煙先la

除左dc9中港車手車最閪就係佢地

記得女人渣巴士張圖

假日亂9咁行